唔係賣廣告，端傳媒影啲相

我覺得好正

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港